【支】北京祝福支租支賀成為美國總統Finally

US presidential election: China congratulates Joe Biden
Beijing says it respects the decision of the American people

Message comes roughly a week after Biden said he had enough Electoral College votes to win the race

“We respect the choice of the American people, and we express our congratulations to Mr Biden and Ms Harris,” Chinese foreign ministry spokesman Wang Wenbin said, referring to US Vice-President-elect Kamala Harris.

唔係習近平親自祝賀

唔識用長途電話.....冇人貼【按enter 】